［痴撚線］太多女人過唔到體能測試 傳美軍考慮改變‘性別中立’嘅測試標準

好事黎 送多d女拳參軍

唔緊要啦，19年數據得653位女性士兵係deploy 去 combat role 之麻

依家男女唔同準則仲係唔係性別岐視？

最後前線咪又得男人
成班女人係安全位置打仗

free chicks and queers

個體能測試內容係點

bf有好多女兵嫁

係囉 好事黎
少女人又話d女人唔洗戰死沙場
專登比多d女人參軍上戰場又話佢地體能太廢唔公平
支持50：50男女當軍比例 比d女一齊去中東睇下戰爭係幾咁慘烈

因間女軍比人虜左去新疆二號
唔知D女權又會唔會出聲呢或者縮沙

要睇下係咪黑人

越嚟越似共產黨
真係美國共產黨

弱弱化美軍點打支那

new york話要取消SAT公開試 因為黑人太低分唔公平

縮撚硬 當睇唔到

降低收生標準又話你歧視佢

政治正確凌駕一切

The woman who became the Army’s first female infantry officer is now speaking out against lowering fitness standards for females in a test that evaluates troops’ combat readiness, arguing that doing so would 'not only undermine their credibility, but also place those women, their teammates and the mission at risk.'